以前好睇唔起鄺仔，但宜半年我對佢改觀

以前覺得佢考十次公開試先all pass
又出埋d垃圾書
仲學人做社工
學歷低又做立法會議員 十幾萬月薪
仲要係白鴿黨
好睇佢唔起

但宜半年，我發覺我錯啦
最做得野個班就係鄺仔個班
我完完全全對你改觀
咩都肯親力親為
完全冇hea過博盡老命

我真心好尊敬鄺仔了

Ps 唔敢開係時事台

【跪求】twitter要人！今日集會好多外媒有報，但無人推！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Read

學歷反而其次， 有冇心先係重點。

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

係，做到野先係重點

阿鄺 票王嚟

地區工作做得好足之餘

自創鄺體
深受師奶 少女熱愛

今次運動 搏盡無悔

加油

肯為人民 肯改善就夠
學歷真係知下就算
睇返年年考第一個個人渣
我做仲好過佢啦

陳梓維真係要學野
做個唔會令人覺得後悔投錯既區議員

從來學歷 考試成績呢D唔係判斷一個人做唔做到野既指標 好簡單舉個例
林鄭學歷都高啦 民建聯果班 高官個個都高學歷？有冇人認為佢地做到野，為香港人好？
我覺得，之前睇過黃毓民講歷史，講三國諸葛亮有樣野叫「用人七條」即係人才既七樣條件
就係 智慧，勇氣，應變能力，性格，廉潔，信用，同埋大志
你自己套番落去香港情況就知 邊D叫人才
林鄭在我睇起上黎，佢得一樣野有既姐 就係性格，不過係惡毒，陰險既性格
呢D人做到特首，香港點會好
相反鄺神呢D真係人才
勇氣，今日證明左啦，當面屌狗，毫無懼色。
勇氣，合格。
智慧，佢不嬲都有，佢經常講既雞蛋與高牆，立會講野，有文有路，條理清晰，智慧，合格。
應變能力，唔洗多講，應變能力，100分。
廉潔呢D我唔知啦，咁ICAC有冇拉過佢，冇，廉潔合格。
性格，謙虛低調又靚仔，滿分。
信用又係唔洗多講，合格。
大志，佢已經完成左佢既志願做立法會議員啦，而且佢唔同民建聯果班人，係做到野兼真心為香港人好，大志，合格。
所以，毫無疑問，鄺俊宇絕對係一個難得既人才。

雖然學歷都好緊要
但係鄺仔真係勤力有恆心
考咁多次都無放棄
堅持考到合格
呢個恆心唔係人人有
真心respect

鄺仔加油

為梁義士而喊
佢係好人黎

佢d標點俾人笑左好耐
btw欣賞佢份人 同個高佬完全唔同做法

agger

講真學歷係無意思

做實事

建制個班咪買番黎

其實咁樣先好，夠貼地

琴日拎條命出黎屌狗

佢同許智峯兩個都

佢琴日早上先係朗屏寫緊揮春，真係好勤力

鄺仔抵讚
睇下個deadbody